黃又南地獄式操肌 瘦仔驚變Hugh Jackman

天佑和又南出道以來都給人文弱書生的感覺，直至《Concert YY 黃偉文作品展》重新亮相，才由一臉稚氣的書生蛻變成穩重的男士，天佑更於二零一五年成為了人夫。最近，他們為三月的演唱會特意操練自己，並嘗試突破自己。Shine於二零零七年拆夥，並各自發展，但因為由黃偉文舉辨的《Concert YY 黃偉文作品展》，他們重新聚頭，並於台上合唱。及後Shine重新起步發展，本年三月更會踏上紅館開騷。

近日又南於社交上載了一幅自己身穿背心的照片，從相片中可見，又南的手臂肌肉儼如超級撒亞人，甚至有人質疑照片中的手臂是不是後製上去。又南早前接受訪問時指他的教練是由張繼聰介紹，起初因為過瘦需要一天吃七至八餐，現在則只能吃清淡食物。已為人夫的天佑亦有為演唱會特訓，除了健身操練外，每天的餐單是飯、西蘭花和蛋白，可見二人都對演唱會嚴陣以待。

此外，他們亦破天荒為演唱會加上跳舞環節，對於沒有跳舞經驗的Shine，這可謂是他們的一大考驗。他們早於去年九月份開始練舞，因為希望能夠給觀眾們一個驚喜，因此苦練了一些高難度動作，二子表示在這幾個月中，一直見證彼此因零開始，直至現在終於有點成果出來。天佑早前於社交平台上載了以紗布包紮手指的照片，並表示：「之前唔小心受傷，仍然可以撐住排舞做Gym，不過仲未練到結他。」希望天佑能早日康復。

近年，不少男藝人都紛紛操練自己，因此圈中出現了不少「爆肌男」，如森美、杜汶澤、張繼聰等等，森美和張甫出道時都是有名的「排骨仔」，而杜則是「輕肥仔」，相信他們都花了很大努力才能夠操練至現在的「爆肌」身形，證明了凡事都是有志者事竟成，各位男士們要加油喔！

又真係操得幾靚

應該係比個男人婆操